Twitch 發現左個類別叫 ASMR 好鬼過引 (最重要係條鬼妹好鬼靚女) J左

用帶頭耳筒 最好

完左了 聽過第二個先

聽horrible ASMR訓教，會撞鬼

真定假呀

有冇link

點解牙笠成日都old news is 唔識串 = =

之前睇過呢個，見佢訓琴流曬汗，自己冇試

訓到*

吓 我今日睇到悶先第一次入啲唔係game. channel 睇 點知有啲咁過引野

sex